晚晚一到凌晨就有失焦，對準政權Post

黑警就係政府最後一條防線，講完

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

黑犬同政府共同體

冇錯！點都唔割蓆唔分化 我錫曬你地！！
另外
[請廣傳] FORWARDED FROM TELEGRAM
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得「殺人兇手」 當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

推返呢個上嚟！
今日要成功！！！！！

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工